聽日一定要繼續罷工

罷工呢d一定要長期做先有效,有震懾力

你罷完一日就完, 再慢慢揀第二個日子罷一日, 就完全失去左作用

難得搵到個升級方案施加壓力比政府, 唔好馬上變成常規化既活動

應該要一直罷, 罷到政府屈服為止, 咁先有用

香港人加油

香港人接受唔到

推

直頭痴撚左線
支持罷工！！！
依家收工出街番屋企都會驚比人拉

我今日都有罷, 去左旺角